對準恐怖組織－守護香港大聯盟

首先，同大家維基一下呢個守護香港大聯盟係咩黎。

「守護香港大聯盟（英語：Safeguard HK, Support the Surrender of Fugitive Offenders Legislation），是由親建制派於2019年7月17日成立的支持修訂逃犯條例的組織。該聯盟以「保公義 護香港 撐修例」為口號，並在「護港安全修例大聯署」中收集簽名。其前身為4月16日成立的「萬眾同聲撐修例公義組」及5月10日「保公義撐修例大聯盟」[1]。」

呢個所謂守護香港大聯盟，先莫講當初六月已經踢爆佢地做埋啲假聯署。之後更加多次舉辦撐警集會、撐警日，甚至同北角福建幫關系密切。而今日又聽到一個震撼消息，守護香港大聯盟將會捐款52萬元予長沙灣殺人的士司機，變相鼓勵更多藍絲司機殺人。

而作為呢個守護香港大聯盟嘅成員，相信都絕對唔止係藍，而係紅，紅到發黑。我從佢地官網名單一路睇（ ，當中好多成員、所謂副召集人，都係一班建制派議員、律師。呢類人，最多幫佢地議員辦工室裝修，俾唔到咩壓力佢地。但係其他從商成員，例如頭幾位就見到嘅副召集人龍子明，一經google發掘，原來係香港宏利保險高級行政區域總監，而我相信有唔少手足、淺黃、和理非都有用到宏利，我地係咪可以諗下點樣作出回應呢？

其他成員包括金利來集團主席、高鋒集團主席，我真係唔知香港人可以點樣對準，不過我相信我地仲有好多空間去對準呢班根正苗紅、出賣港人嘅渣滓（本人重申一向反對暴力）。呢班賺盡香港人錢，靠香港人起飛嘅商家，倒轉槍頭出賣港人，支持福建幫、支持殺人的士司機，如果今日唔俾壓力佢地，他日只會有更多福建幫、殺人的士司機嘅出現。

光復香港
時代革命

一定要推！

Push

推
有冇推去國際線?
依堆公司支持恐怖襲擊

呢個一定要列入裝修名單no.1

推
要策劃恐怖襲擊既人付出代價

推

陳小春喺反黑話齋，要跟佢兵符，財神，親信
兵符福建佬而家當搞左
財神就係佢地

岀現了 開始要對準對家黎打

睇反要裝修下

點解無人推？
推呀

E個大聯盟真係禍害香港 存在係對民主既障礙

陳勇、吳秋北、陳曉峰、陳曼琪、王庭聰、龍子明、曾智明、施榮懷、黃楚標、吳傑莊、樓家強、劉炳章、莫華倫、鄧竟成、蘇長榮、胡劍江、陳勁、陳仲尼、董吳玲玲、梁高美懿、李文俊、楊志紅、鄧清河、馬浩文、楊莉珊、蔡毅、姚志勝、施清流、方方、王惠貞、史立德、江達可、周厚立、黃永光、朱鼎健、朱銘泉 、张劍、于常海

推佢老母閪

推 成班又紅又黑

就係咁簡單

係咪無實質地址？

大大力宣傳呢班合家產支持的士恐襲平民, 用佢地真名, 拖埋佢地公司落水, 建議美國抵制呢d紅底公司

有無人可以整下email表揚下

推 有無國際文宣幫下手

呢條召集人先係最屎忽鬼

黃英豪，全國政協委員，香港中華出入口商會副會長,「萬人同聲撐修例公義組」，「保公義撐修例大聯盟」及「守護香港大聯盟」召集人。

5月份以萬人同聲撐修例公義組召集人身份發起「護港安全撐修例大聯署」以向公眾推廣逃犯條例草案
Sources :

7月份以守護香港大聯盟聯合召集人名義於金鐘添馬公園舉行的「守護香港」集會
Source:

8月份以守護香港大聯盟召集人名義發起8月10號「全民撐警日」
Source:

9月份於進出口界的業界專訪中提倡網絡安全法，限制網上發放信息
Source:

9月30 號於守護香港大聯盟活動上，向公眾指岀有人以 $2150 利誘未成年學生示威
Sources :

10月9日以守護香港大聯盟名義向撞傷示威者的鄭姓司機募捐52萬元。
Source:

堅係恐怖組織 開車撞人 元朗 荃灣 全部有份

恐怖組織資金來源

所以唔明點解美心太子女咁多人講
呢個恐怖組織成員無人理

真，比錢個恐襲的士佬已經唔係政見問題，係支援恐怖份子

呢個19大聯盟支持恐怖主義
聯盟啲人是咪要制裁

推佢老母

裝修佬standby

龍子明有個仔以前讀香島 而家好似讀緊樹仁

推爆佢老母

呢班真係牛鬼蛇神

個肥仔黃英豪係咩料？

除任香港黃乾亨黃英豪律師事務所的首席合伙人外，黃英豪還收購了兩家香港上市公司金至尊和海域化工（更名為香港資源）。

From wiki

唔止謝sir，連er er er sir都……